放映會 事前 準備 買乜買咩 projector

見唔到有人討論呢方面野

事前準備係咪要有
Projector
喇叭
Notebook
線

白板（假如唔係射落牆 或 附近真係無牆）
片

Projector 喇叭 有冇乜推薦 見有人直頭射落大廈係好勁果啲黎？

push 想知多D

推

xgimi 有便攜式projector

買啲俾人cut電都會照吹風散熱一陣嘅model... 唔係好易俾人玩嘢燒燈膽...

片源大家可以分享下

攬炒巴channel果啲

諗住邊度放

❗各位新加入既會員注意⚠❗❗

點樣幫手:
- 有資源或金錢既善長，可以提供放映設備
- 有時間又經常發惡夢既義士手足，可以去落各區放映
- 經過見到有人放映，請邀請佢地，一齊搞大佢先可以遍地開花

需要啲咩物資?
- 流動投影機 / 電視
- Projector Screen (用電視就唔洗)
- 座枱
- 流動電源
- Speaker

邊道搞放映會比較好? 幾點擺好?
- 連儂牆既位置最好﹐因為又唔怕落雨，自己人又多
- 時間上，建議選擇番人流比較多既時間，一黎人多冇咁易俾人搞，二黎比較有效率

播啲咩片?
📹
呢道有個 DataBase將啲片以字幕/主題/長度/媒體/發佈日期做分類，節省搵片時間，亦可以唔同地點播放唔同既片段 📹

✅影片下載教學:

✅中英字幕:
✅純中字幕:
✅純英字幕:
✅直播/冇字幕:

會唔會有啲咩法律問題?

By Law’s Friend:
- 擺街放新聞應該要擺邊？
（Projector / Projecting Screen)
Anywhere that can allow reasonable passage of pedestrians after setting up

- 使唔使申請?
Less than 30 ppl no need

- 多過幾多人會變非法集會?
Not unlawful assembly if no action that make other people reasonably worry abt breach of peace. But could be unauthorised assembly if more than 30 ppl.

- 遇到警察應該點處理？
If the police wanna record ID number and name, they can
But other than that, they shouldn’t be able to do anything

- 如到對家動手可以點?
That’s why it is better to have more ppl doing this together, and whenever there are quarrels, there should be ppl filming

- 被檢控後可以點?
Find a lawyer once you get arrested, before the arrival of lawyer don’t say anything to police apart from name and hkid no.It is not so soon that one is prosecuted

感謝